[暗黑兵法] 如果某個deadline 前五大訴求未獲實際行動回應，示威者就可能轉為直接爭取獨立。

政府到時請快點出動解放軍

今次仲唔嚇到班收成期賴屎？

(中國人喜歡調和折衷的)

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出